Добавлены настройки
Добавлено обновление списка свайпом
Добавлена панель сортировки
Исправлены ошибки
RequestUsageStatsPermission диалог показывается один раз. Решение может быть изменено через настройки
Исправлено состояние гонки
